而家係尖沙咀河內道有狗拉人

又拉乜鳩

做過家長車?